影記者大頭？罷去黑警記者會啦

屌你老母仲去？仆你個街，啲相send比黑社會，過幾日又有記者被人斬
白色恐怖呀屌你個西
屌好撚嬲

啱。

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意圖打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

係就好

應該照去 但帶曬眼罩口罩先

佢會比你入咩

咁入左先戴 以示抗議 又可以繼續撚狗

問問題佢一撚定叫你除，到時又被人影

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

香港人無人睇個鳩up會 杯葛佢啦 對空櫈講

全港醫院 公共機構都播cctvb

同意，其實係狗未全面交代清楚影大頭之前，所有都唔去

去嚟做乜？都係讀稿，問非所答